部notebook無啦啦個moon係咁閃

過左保養 過一陣又無事又有事
會有雪花同閃下閃下
Check過d driver 洗埋機都一鳩樣
想問係咪要破費了

Model:ux430uq
屌你老母華頡

有冇維修notebook既center介紹下？
黃店？？